# 14. Воздушные шарики

Марк пришел к Маше на день рождения. Во дворе развесили четыря ряда воздушных шариков:

1. ![](j14-body-1.png)

2. ![](j14-body-2.png)

3. ![](j14-body-3.png)

4. ![](j14-body-4.png)

К сожалению, Марк не различает зеленый (на рисунке кроме цвета также обозначен буквой А) и желтый (обозначен буквой С) цвета. Также он не различает красный (обозначен буквой В) и синий (обозначен буквой D) цвета.

## Вопрос

Какие ряды с воздушными шариками кажутся Марку одинаковыми?

[Raadionupud]

A. 1 и 2

B. 1 и 3

C. 1 и 4

D. 2 и 3

E. 2 и 4

F. 3 и 4

## Ответ

Правильный ответ: B.

## Категории

- Понимание информации
